這些可憐的傢伙需要接受“爵士樂已經取代了古典音樂，成為吃西蘭花藝術的可怕化身。” 抨擊爵士樂的浪潮是怎麼來的? 2014年11月2日|每日野獸 
 甜點是一片入口即化的蜜糖蛋撻配上一團完美的凝固奶油。 加入Mile High (Dining) Club |Allison McNearney | 2014年9月26日| 
 他就像我老爸一樣，總是怒氣衝衝，惡語相向。 這個人是韋斯特博羅浸信會的未來|凱特琳·迪克森| 2014年3月24日|每日野獸 
 他繼續說，“我所認識的同性戀不是那種浮誇的把它推到你臉上的人。” 《為什麼我稱林賽·格雷厄姆為“曖昧的同性戀”》Olivia Nuzzi | 2014年3月14日|DAILY BEAST 
 大多數的帖子——以善良、深思熟慮、恢復你對人性的信念為特色——都與崇高的宣言一致。 艾什頓·庫徹正在投資匿名坦白應用程序秘密|Abby Haglage | 2014年3月14日|DAILY BEAST 
 “伸長你的脖子，搖來搖去，磨來磨去的獵人，”傑裡補充道，這時他已經完全興奮起來，想加入談話。 瑪喬麗·迪恩大學新生波琳·萊斯特 
 他在中亞做過艱苦的工作，見識過的自助式戰鬥比他那個年紀的大多數人都多。 士兵故事|拉迪亞德·吉卜林 
 “兄弟兄弟會”有很多成員，也許在他們割開你的喉嚨之前，他們會給你一次活著的機會。 金|拉迪亞德·吉卜林 
 對面是一個戴著夾鼻眼鏡，自以為是的小校長。 大海和撒丁島|D。 h·勞倫斯 
 撕裂你的靈魂的主人和他的僕人的服裝和武器的區別就是這樣。 《西印度群島傳奇》歐格妮·蘇